大家由幾時開始正視自己係一件垃圾呢個問題

中二中三先發現自己冇嘢叻過人 一直都係做陪跑

小一

自從跑Online拎過幾次第八名之後
我先發現原來自己只係陪跑

上咗連登之後
個個都精英英

唔好搗亂得唔得

連登都係得4歲

個個fg 50k

ㄧ早知 無正視過